上季入50球既C朗回塘到今季30球都冇

下季成35歲，點算

上季中場供應勁咁多 點比

又輸隊友

退休未

我美斯少佢一個歐國。希望今年有啦

c朗都係人
34啦大佬

都岩
但件36歲老野入多過佢5球

美斯一世都唔會有歐國杯

隊友問題

基利亞雷拉

反朗去晒邊,平時呢啲post正常速度已經恥笑到去第5,6頁

哥利亞列拿>牙朗

34歲呢個入球數仲想點
屌打一堆名宿啦
佢人中之龍啦

勁先反架嘛
廢反黎做咩
你見唔見有人會反白禮頓

36歲果個人中之神?

C朗上年有入50球

上季50，上49

計開一季季咪50
但花迷鐘意計年份，咁阿朗上年49

佢今季正選場數多少
我諗要要睇返個效率
朗迷仆街其實唔關c朗事

我一直覺得買C朗係集中比佢歐聯入波
佢今年歐聯入球數目算係咁

淘汰賽5球佢入哂

樓主介唔介意提供Source? 初步搵唔到樓主所講一年入50球既數。

有美洲=追平C朗

美斯入得多呀今年

當然有極少數球員34歲仲好fit
但唔代表34歲仲係年輕
34歲身體機能少不免會走下坡 呢個冇得否認

屌 季前先吹緊身體年齡22

係，今年巴爾受供應好撚勁

我唔知啦 我唔係牙朗球迷
只係客觀覺得佢真係唔後生 同埋三十球要求真係唔算太低

賓施馬今季咪好咗好多囉

唔計

睇多一季先 但今季真係少嘅

Ibra 34歲入50球

係，終於追到15／16嗰季，多兩球，雖然聯賽入波都係少三球，算係大解放有供應係唔同啲

其實今季朗迷都比較難揾藉口， 話老，基利亞雷拉仲老， 季初吹過身體年齡20想話新黎未適應， piatek 都係第一季踢意甲 仲要今季踢咗兩隊波

話巴爾大解放＝唔計賓斯馬

今季唔計咪得

搵咩藉口咪話回塘
仲有季初唔係咩＂吹＂，係真係有測試證實身體質素好年輕

季前美斯夠吹自己會帶歐聯返魯營啦

要如何贏巴塞？

希古恩屌打朗拿度雲巴士頓舒夫真高

咁今季數據大跌咪唔關年齡事

係失敗呀

一個真實測試，一個真當時人＂吹＂

睇下同邊個一隊啦，同c朗就勁隊友，同美斯一隊就垃圾負累

身體素質好，但球技差咗，好簡單

34歲 中場唔同級數 加第一季 仲想點

全部反駁到

你咁講C朗夠話祖記買佢翻黎係贏歐聯啦

點解球技會差咗？邊部份球技差咗？

根本不在乎入球

智障

你意思係佢今年智障所以球技差？真心請教下點解你會覺得佢今年球技差咗，同究竟係邊一項球技差

即係阿朗邊項球技差咗？你意思係話阿朗今季數據差係關佢球技差咗事？唔關中場供應少，唔關身體質素差事，咁請問關咩事？可唔可以再解釋？

其實你唔使同我講我都知你智障咁你答得我未？

冇，我聽人講佢年年50，去祖記先冇左

唔敢答隨口up下個原因又唔肯解釋自己睇法，同樓主一樣咁高質

有冇source, 如果有，佢真係柒咗

我錯，c朗球技無退步過可能仲進步咗

反朗係咪傻撚左
34歲初踢意甲，一季21球都有得反

仲要揾加利亞雷拉黎反，有無人真係睇過佢d 波，有前無後咁踢，一季失51球，上半版失球第二高，都係多朗幾球

1.
2.
3.

條友係咁，清唔好浪費時間糾纏喇

年紀大所以今季開始廢咗囉,都唔知呦乜春

唔撚比廢咖咩,踢到50歳仲係一季50粒好冇

首季意甲要適應， piatek 都首季， 仲係首季踢咗兩隊波

假數據？

唔知以為加利亞雷拉年年攞神射手入30球

何事落到這收場 朗迷

駁唔到又講埋d9野 被迫害朗迷

祖記個教練場場都好保守孤寒，入左波傾先緊就收火

你咁計不如分組賽直接唔計

騎哥心痛牙朗，為衪開脫

都唔知你想點撚樣,唔認佢廢又話死撐,而家話佢係廢咗又唔撚得

咁c朗球技退步咗

1
Cristiano Ronaldo said “I want to win the Champions League with Juve - we will focus on that but without obsession, step after step, and then we'll see: whether this year, next year or the year after.”
He then added that “The goal for the club is to win the championship, the Italian Cup and of course do our best in the Champions League.”

2
“I hope I can help Juventus win it (the Champions League). They couldn’t win (last year) because even when you get to the final nothing is written. I hope I can be the lucky star of this club but we will see what happens.”

咁你點睇佢講嘅嘢

基利亞雷拉打前鋒，關有前無後咩事呀， 一季失51球關佢咩事？

牙朗打埋中堅架 全能到仆街 仲想佢點wo 又迫害佢

進攻既人多左，變相拉散左對面防守既球員，咁咪易有空位，更易入波
但一失控球權好易輸反擊，所易成日開d 超大比數

牙朗前鋒咪比入球囉， 又輸比個老鬼， 新黎要適應都無得做藉口， 就開始踩射手第一個前鋒無防手， 原來牙朗打埋中堅

新黎要適應有咩問題？

適應力差過個踢開次級聯賽既後生仔

咁唔計囉 比返牙朗做神射手 防守唔夠勁既入左唔計拿

唔計係小花迷專用
唔好屈比夠朗

字都未識，閱讀理解又差
小學畢業未

即係自己做返d 7野又唔比人話得 叻仔

你直頭文盲啦弱智， 睇下自己寫咩
“仲要揾加利亞雷拉黎反，有無人真係睇過佢d 波，有前無後咁踢，一季失51球”

加利亞雷拉係球員， 唔係球隊，一個前鋒點樣有前無後失五十一球呀， 你係咪想講森多利亞呀on9

咁你咪駁囉垃圾 駁唔到又係到講埋d 9野 含撚啦

算啦 佢都無撚答過 一味屌9你 駁唔到縮返入個西到啦

你都識講後生仔

自己寫到1999仲話人小學未畢業， 面皮厚到

咁又唔計囉 人地後生仔 經驗多既球王係難適應d

笑咗屌

其實正常人都會理解到係講緊森多利亞
除左龍門，點會講一個球員一季失51球

無四大聯賽經驗 一黎第一季就踢咗兩隊意甲入球數都好過球王朗喎

即係要防守勁既球隊入左先計？

其實見到李sir都少有地淨係識答智障就知朗迷都揾唔到野撐

自己寫到咁撚柒依家就話正常人要明， 有無考過試呀， 老師會估你寫乜呀？ 定你未讀過書

智障咪傾返d智障野

踢多6場先多一球咁都可以打飛機
後生仔適應力強有咩問題？
包皮1617前咪又係無經驗
你講到佢唔係4大聯賽踢波就唔係踢開波咁

撚狗咁撚

我真心想問嫁

經驗老到既球王級適應力低過後生仔？ 唔係四大咪無咁高水平 由低水平去高水平係咪難過調返轉？咁簡單都唔明？ 幫你答埋啦 踢法唔同？定咩籍口

小花上年帶領巴塞歐聯八強被反羅馬反杯 今年被利記反杯 發揮同往年一樣出色

Goals Played Player
26 36 Fabio Quagliarella
22 36 Duván Zapata
21 31 Cristiano Ronaldo
17 34 Arkadiusz Milik

31 36

朗打少5埸

而家d 先已經當左美斯同c 朗一季入50球係一定既事
岩岩睇波個陣廿幾三十球已經嘩嘩聲

祖狗全隊入70球
森多先五十幾

關有前無後咩事

計死數5場入唔到4球wor

衰太有自信
毒撚大忌

又假數據 piatek 啲入球比你吞晒

同花迷識波帝傾波？

經驗老到=適應力強？都要睇返年紀㗎下哇？
喂咁照你哋咁講以前啲人一定廢到仆街啦 牙朗轉咁多次會都入波都過佢哋

適應力就算有幾強都好咁大年紀點都會跌watt
當小白34歲已經去日職 雲佩斯35歲退休
就黎35嘅牙朗黎到新地方入21球啲花迷仲呱呱嘈

你咪屌UEFA假數據囉
撚鳩知